好想睇番晒全套七龍珠

唔係龍珠z...
由細個開始睇起

嘗試過，覺得自己細個追埋d咁嘅野好戅鳩，d節奏慢撚到...

睇漫畫啦 好睇好多 動畫版只係回憶

正解
動畫版拖既程度同海賊火影有得比

龍珠邊有咁多原創劇情

龍珠Z拖到2046

悟空同無閑細個真係好撚得意

fb search龍珠小站討論區，有得睇

講耐既話,我相信龍珠動畫世界第一

寧願佢拖耐d好過亂咁狂加原創劇情

龍珠細個個d節奏真係慢撚到，睇咗十幾集已經無睇
利申z由菲莉篇到布歐睇咗百幾次以上

我反而覺得細個龍珠好好睇 好多日常又搞笑 相反雖然Z都好睇 但成日都係打打打

不過龍珠佢加親個啲原創劇情我都唔多鐘意
破壞左本身個劇情 (除左學車)

學車果段幾好笑

我番睇龍珠多數都翻睇第一代
或者淨係睇菲利篇算

我都覺得七龍珠最好睇，睇佢地既冒險故事好有趣。龍珠z突然畫風一轉又菲利又超西一二三 打爆幾個星球，龍珠變左復活道具

七龍珠到左中期都變左拎黎復活人
比桃白白殺死個個老豆
仲有打笛子大魔王個時復活無限佢地

反而佢有d原創位ok,加番比達莊子結婚前互動
淨係睇漫畫會覺得比達莊子結婚好喦凸

以前有唔可以復活多個一次都做就到緊張感
後來細布炸哂成個地球
悟空佢地都好平常,冇哂傷心憤怒感覺

細個好撚憎撒旦果幾個徒弟
果度拖咗幾集佢老味

改cut剩半集

細個既悟空乜都唔識，好似小雲。
突然間又會生到悟飯出黎

悟空變到咁撚大隻
俾著我係佢條女 我晚晚坐爆佢添啦

佢阿爺當佢馬騮咁樣，成日玩何b仔， 仲偷睇莊子點解有gap冇何b，記得細個果時出左悟飯成班人問邊個教佢生仔。